原來八達通SIM係行NFC唔係將張卡放係八達通度

挷左自動增值仲快過好用過日本SUICA

不過得3間電話公司有

IPhone 8 全線放左RFID Felica, 不限日版，理論上過到八達通果關，唔知有無人會搵張八達通sim試下

唔係不嬲都係依懶NFC架咩？

所以你明點解支援八達通sim個堆機，絕大部分都係sony啦

NFC有就用到

梗唔係啦

我部pixel 有nfc都唔support

八達通張卡本身就係Sony 出品

我部牙石機都無list到都用到

陳年舊vega a870 一樣得

有list架屌你

sony htc Samsung

想知新機幾耐先會加入去？
買左xz1等出sim

其實只要係support Felicia 既NFC 已經可以用到，大部分sony機都係

我知
但csl要入左名單先肯出sim比我

唔洗架喎，我直接落去同佢講要換張八達通sim就可以

一陣試下先 岩岩換左

其實八達通用HCE可唔可行? 得既咪唔使八達通SIM囉

btw係咪開左nfc直接用得
洗唔洗開app先比錢咁？

已經冇得再申請，同埋得csl用到

source？

你同佢講想換sim 佢default 比八達通sim 你
我明明用iphone 佢都比我

我原本係8達通sim, 但冇啟用，早幾日壞卡，佢出返nfc sim，冇左八達通功能，個sales話唔再出八達通sim

咩係NFC SIM